離棄高登之後 啲狗出曬黎

啱啱上高登諗住宣傳下LIHKG 點知已經比人ban左（林早洩小撚氣到回覆串佢都ban)
跟住睇下啲post
睇完真係覺得過黎係我做得最好嘅一件事

有啲post懶係分析邊個錯 又話冇立場但係幫曬高登
有啲人明眼人都知係五毛（乜野依到係青政頭 ）
仲有啲mk仔係到扮曬老屎忽乜撚野留守高登 雨革又唔見你留到最後？

多謝依班人搞到我番去既意慾歸零

另外祝LIHKG早日帶回高質巴絲